原來愛一個人係咁既感覺

其實真係好鍾意佢 但係大家早已唔係大家世界入面
或者咁講 佢無走出過我世界 我就走出左佢世界

原來愛一個人 佢做幾多傷害自己既事 您都幫佢搵借口
原來愛一個人 佢做幾多傷害自己既事 您都可以一而再 再而三 咁原諒佢
原來愛一個人 您對佢會好貪心 你開始唔止係要傾計 而係更多更多
好似佢偶爾覆您一兩句 對您而言 已經係恩賜

我好記得您係上年分手 原來您根本放唔低佢 我了解放唔低一個人既感覺 因為我對您就係咁

我一樣放唔低您 我一樣委曲求全去搵您

我....一樣義無反顧咁愛您 即使全世界朋友都憎恨您 我都一樣係咁義無反顧！

我一直以為我對您既鍾意只係不值一提 但不經不覺 原來已經係一個負擔
對唔住 我竟然成為您既負擔 (我竟然呢樣野都要講對唔住)

我真係好想繼續愛您落去 好想好想 我可唔可以就咁就一世？

巴打絲打們 跪求俾啲正能量我 唔好屌我叫春呀

感情真係好盲目 但係如果佢覺得你係負擔就放棄啦

同你諗既一樣
唔知佢係咪覺得我係負擔呢
大家一齊撐住呀

愛情係雙向嘅 與其咁辛苦
不如長痛不如短痛~
利申 一齊四年 日幾日散

明明我一開始係想幫佢解決問題 竟然我自己成為左佢問題

以咁樣既關係撐左3年 仲撐得幾耐 我真係唔知

唔好睇得自己咁重要，會好過啲

我淨係想我身邊格離嗰個人係佢

係永遠都想旁邊個個係佢
係一世都唔想變
係就算一世都無得再簡其他人 都覺得無所謂

原來呢個世界有人同我經歷緊一樣既野 我同佢都係咁 無論佢對我做乜野 我都可以為佢搵藉口 佢已讀不回 佢唔主動搵我 佢唔緊張我 佢同第二個食飯 佢唔拖我 佢成日黑面對住我 佢成日收埋自己 佢成日唔講自己 所有野我都為佢編左藉口 好啦佢講到出口 我又苦苦糾纏又搵藉口比佢 我以為時間可以令我放低 但原來我低估左我有幾中意佢

巴打

什至當佢傷害自己既時候 我都會覺得佢本心唔係咁壞 佢唔係真心想咁做 其實佢只係想趕自己走

我會諗其實佢可能唔中意咁親近 佢好需要個人空間 我就唔應該視為傷害 我會默默吞嚥苦澀

絲打可以聽下林欣彤首 忍